［MHW]你老母駛唔撚駛每樣武器開一個討論區

開一個綜合區唔撚得嘅？

以後每隻game每個角色開個post好唔好？

好牙

巧

你大獲了
講MHW壞話因住比狗咬

有冇人開弓討論區?

仲有重弩

有冇CHING幫手

仲有片手

開post都比人屌

就係佢多武器 綜合post太難傾
其實你可以filter左MHW post佢？

陣間幫我隻貓開個武器post

你可以左下角揀個公仔頭
之後關鍵字filter左MHW佢
你唔想見到都無理由唔比人傾架？

冇咩問題 反正大post問野成日都冇人理